[劇透] 黃子華最後依個 show 真係好有意義

最難忘嘅都應該係"面斥不雅"

聽唔明重喺度大大聲話人垃圾, 唔識克己復禮, 極度自我中心. 依啲鄰國行為咪係"面斥不雅" 囉.
有大把人識笑/ get 到個 message 就冇問題啦, 聽唔明係你嘅事. 若果你係都要做中國人, 認為個世界係圍住自己轉嘅, 唔該你死上去大灣區自己轉個天昏地暗. 依度係香港. 如果要學做一個有"面斥不雅"精神嘅人, 其實唔難. 因為一早就有大大個 sample 喺度畀你慢慢學 - 日本

雖然今次比唔上秋前算帳, 冇碳用嗰個 level, 但比起上幾個 show 已經好翻好多. 今次個 show 嘅 message 好明顯就係叫大家做翻個香港人, 一個有分寸嘅人. 睇得出佢為咗香港發聲, 不惜一次過𨳒晒藍絲, 舔共藝人, 左膠, 土豪同共產黨. 唔係喺個 Mon 後面𨳒, 而係喺大庭廣眾面前𨳒足26晚! 試問有邊個有地位嘅人會有噉嘅勇氣企出嚟噉做?

我唔知佢之前係咪受林狗影響定點, 覺得大眾化翻啲, 俗翻啲先會多啲人睇. 而事實上近幾個 show 又真係好似吸埋口腔期嗰堆觀眾. 現實中口腔期人口永遠都係佔大多數, 喺香港娛樂圈如果唔吸納埋依班人, 只顧及到高質觀眾口味就食得屎. 依方面我都可以諒解. 雖然最尾個 show 嘅 level 提升得未夠高, 但有提升都總好過冇. 對比起之前嗰類 "有得咩就咩啦" 嘅 message, 今次個 message 顯得更有意義.

睇呢個廣告我睇到眼濕濕
成個show我感受到子華果種對香港既絕望, 我覺得佢已經半死心
唉, 睇到好撚灰

btw, 頭半部真係唔撚掂, 無謂兜

屌 條廣告片入面講既香港之最s
有幾多已經無撚左
而家香港最出名就係得工時最長 堅尼系數最勁 最口黑面黑

其實就正正係果段片入面果個年代(90年初至末)既個班人
最不思進取 最小學雞 時勢做英雄以為自己真係有料 先搞到香港依家變成依家喧既時候......

真正有能力既 其實係70-80年代打拼果班 不過唔少已移曬民

一睇依個廣告眼淚流左出黎
一聽頭段音樂個感覺返哂黎

播呢段野個陣起曬雞皮，同時感概香港最好既時代真係過去左

最多人均比例擁有手提電話
全球最好的酒店(半島四季)
最繁忙的交通網絡

其實好多野仲有keep到，但港共唔再培養香港人對香港的歸屬感先係問題

以前港英係宣傳香港有好多優點令香港人自豪，而家係文明倒退要人接受對個生番國家自豪

身為90後第一代真係好撚感慨
呢十年黎香港真係好令 「香港人」 痛心疾首
唔講買樓 淨係講工作環境、民生已經打沉晒香港人自己
好佩服子華既敢作敢言
btw生於亂世個part係笑中有淚

唉，喺連登講其實想有幾多人會有共鳴

乜都要講到明架，面斥不雅? 你都無鬧退係接受啦

1，3都係因為人多/地少，唔值得自豪

2 計埋顧客質素即刻跌出榜

面斥不雅真係聽到眼濕濕
條片又聽到眼濕濕 香港是我家 香港世界第一

每日150，過多幾年仲繁忙啊，咁咪仲威

手提電話唔關人多事，因為係人均擁有，唔係計人數，人數的話中國一定多啦
主要係香港人換得快+部分行業通常一人帶幾部機o係手，所以人均就會高

大哥大時代係成萬銀一部，所以先拎出黎講

其實仲有一個最大的水上餐廳(珍寶海鮮舫) 不過本地人唔太去，同埋唔知而家係咪仲係最大

你覺唔覺自己講嘅嘢係九唔搭八

問全場邊個識唱英國歌，無人識，一個都無，一個政權係威迫過香港有「歸英感」，反而塑造香港自己既價值，事實上亦因爲做得太好，「回歸」之後見到法制政治自由上既反差，先有咁強離心力，英國國歌玩左咁多年，從來無人講過要打壓，而家就要立國歌法果下先諷刺。

另外，其實面斥不雅帶出來既「香港人做事有分有寸」，係有d似「中庸之道」；唔係一面倒講緊滿口歪理既政權，仲講緊各種極端言論，論緊極端手法既人。

最後提出解決方法，帶穿山甲，原諒陳冠希，真係寄話香港，語重心長。

成個show都好本土，只有真香港人先有共嗚，先識苦笑，先可以投入，先發人深省。的確無邊個藝人夠膽出來講d咁真既野。（其中一個杜文澤）

我唔係咁睇

依家好多後生仔唔比人話得，比人屌幾句就好似死老豆咁。

啲人唔話你，唔代表自己做得啱，只係面斥不雅。

有好多後生仔要入咗冊先知衰

太激動打錯字，sor

3 最繁忙的交通網絡，係講緊香港人對交通網絡建設，控制能力
其中包括道路建設，繁忙時間路面控制能力，地鐵班次時間，機場建設運作，等等......
我可以大膽講句當年依D全部係世界最TOP，點會唔值得自豪
條片係95年出，如果唔係大陸拖新機場時間
我相信條片一定會有青馬橋，三號幹線，同新機場係片道
點會唔值得自豪？

就好似話呀馬雲噉, 係唔明嘅點解釋畀你聽都係唔明.
有時你會唔想再講落去, 人哋就覺得你係知難而退, 以為你潛水依下先悲哀.

子華

笑中有淚
笑話裡面包裝住太多無奈

以前港英政府
會教你你係香港人
要為香港自豪
而家特衰政府
淨係識吹奏鬼國幾好幾好

班中坑咪又係唔比人話得
淨係識講咩食鹽多過你食米依類廢話

如果個城市得100萬人，咁又會唔會需要咁多基建呢?

因為佢地嚟先架嘛
秋前有講丫

以前個個都識做，唔會咁無恥，貪唔會貪到足，而家一日屈你食條高鐵，一日屈你食條港豬澳，今日起音樂噴泉，聽日又用幾百萬起涼亭

重新睇過啦，on9

其實你有冇睇，佢個信息明顯就係中立，明顯串哂藍黃

串得啱

一個不快樂的黃子華 - 曾志豪

神要退下來了。
神不再說笑了。
神也要休息了。
神變得不快樂了。
子華神仍然令全場笑聲不斷。但他不快樂。
由一開始講藍黃撕裂，再到尋找仇人，每一個精準的總結，都讓你感到香港沉淪，香港變差，香港變得不好笑。

黃子華也笑不出來了。他好像很疲累，他不特別積極和觀眾玩「回水」「除褲」的互動，他就像有滿腔心事希望一股腦兒講出來，不想讓人打擾。

黃子華這許多年的棟篤笑不是沒有觸碰過嚴苛的政治環境，但即使連秋前算帳的黃子華，即使講到回歸是大話是被迫，那時的黃子華仍是一臉賴皮不在乎。仿佛有着香港人那種無所顧忌的傲氣。那時候的黃子華總結六四這麼巨大的悲劇，仍然可以有一種黑色幽默去自嘲，「愛國最大的罪名是肉麻」。

但今次不同了。他總結了香港的問題，他講出了香港的無奈，他指明了香港曾經失去的「面斥不雅」的核心價值，然後沒有然後了。他好像也不知道香港如何再走下去。香港這個社會是否還笑得出？

這晚的黃子華其實一開場便豁出去講了許多「硬政治」題目，藍黃佔中暗角七警，觀眾也報以熱烈的掌聲，我覺得有一半是為了這種直線的驚喜。
子華神也有許久沒有如此無顧忌的諷刺了，以前有，回歸前有，肆無忌憚的拿中英過渡期來談笑。近幾年，他顯得欲言又止。這一晚，他真的有一種「其言也善」的悲壯。

他中間的過場音樂，第一首便是獅子山下，但卻是跳線、走樣、歪音……你知道的，神認為，香港變了樣。香港變得連神也說，我覺得不想再說了。
那一晚的棟篤笑，子華神講完Ending，再唱一段南音便終結，沒有以往公式的encore。難道香港的風光，也不能再encore了嗎？

笑中有淚 好多位都係笑左一下之後好SAD
另外見到在場有D後生仔(20歲出頭)完全唔識笑

共產黨識撚管咩
痾屎都未識去廁所
根本死硬

尋晚睇完, 一見到條片真係覺得好無奈
曾經香港係幾咁風光, 世界之最喎, 唔係咩呀!?
但如今香港唔單止烏煙瘴氣, 仲變得越黎越陌生
佢經歷過最好嘅年代, 睇住令自己發光發亮嘅地方沉淪, 真係一d都唔好受...

真係要做藍絲掩埋對眼先過得開心

但係當你係一個真正嘅"香港人"就唔會做得出
佢首幻海奇情最真係聽到想喊

lm

根本成個Sbow主要目的係教育香港人

有極大可能啲人當係笑話, 笑完就算

成個Show心情沈重多過笑

香港人唔以夷制夷 ，比中國吸乾都未有翻身

不讓偽君子們霸佔全世界

個人覺得其實睇得出真係回回地塘，唔關吸納咩口腔期事，正如無碳用、十下十下、秋前呢幾次一樣可以淺白易明，好笑得來又有意思

回塘就肯定㗎喇, 噉你認唔認為佢近年嘅show大眾化咗係同佢回塘有關?

剖析得幾好

希望大家睇完會想make Hong Kong great again.

有乜 jetso 先?

回查小欣：黃子華為何要「消費」陳冠希？
阿果2018/7/18 — 16:16

實在太令人嘆為觀止了。原來查小欣今日在《晴報》專欄狠批黃子華消費陳冠希：

「到今年十周年，事件已被淡忘，是舊聞，各主角已洗底，事業重新起步，有些嫁得好歸宿，既然覺得他們是受害者，為何舊事重提，還在消費各人，在他們傷囗上灑鹽，實在不忍目睹。難道香港之大真沒話題？」

原來為受害人申冤也算是「消費」對方 — 這說法，與批評「毋忘六四」是「消費」亡靈，真的非常一致。

上星期看完黃子華，一直在想一條問題：為何黃子華要在最後一次棟篤笑的最後一個話題，為已經十周年的「陳冠希事件」平反？這可是他「金盤哴口」前最最最最重要的訊息。

（以下有丁點「劇透」）

可能因為如他所言，這是一個會「得罪好多人」的敏感話題，但更重要的，是因為這場風波根本點出了香港人（及媒體）的離譜道德觀——正如黃子華多年來在棟篤笑所做的事。

是什麼道德觀？見諸當時的大眾媒體。除了事後不少人批評的《蘋果》連續 21 日以此為頭條外，在讀到查小欣的專欄後，我馬上用 Wisenews 搜尋，發現當時不少專欄作家都十分熱衷（而又不怕在受害者的傷口灑鹽）評論風波。

例如當時仍是商台娛聞節目旗手的查小欣。

由 2008 年 1 月 30 日到 3 月 5 日，她在《星島》專欄一共寫了 19 篇文章談論（或間接提及，甚至抽水）該事件。

她曾批「拍鹹照和被拍鹹照的主角心態古怪」（05/02/2008），另外又一連幾篇文章對事主陳冠希大力鞭打：

「今時今日，新進的藝人都sell性格賣包裝，聲稱自己反叛、我行我素、不受約束、講粗口做粗口手勢表示天不怕地不怕、獨立自主、聰明有腦，總之，哇，好型。但當危機出現，所有性格原來都只是「疑似」，怕得要命，早閃早着，藏頭縮尾，進退失據。事先張揚出來交代，臨時又縮沙，不知如何收科後，去請白龍王點條明路，吹水王現形，冇形又冇款。」）〈贏在表裡合一〉21/2/2008）

在查小欣眼中，「鹹相風暴」（她的用語）關乎公眾利益，因為它「涉及消費者權益，對於藝人來說，觀眾粉絲就是消費者，消費者以為自己追捧的是一個健康正氣純情的偶像，原來一切是假象，跟不破壁的靈芝孢子一樣，是欺騙消費者，不同的是，捧錯偶像不能回水，還好是可以退貨。」（〈鹹相的公眾利益〉，19/02/2008）

當年她又說，「勸喻大眾封嘴是公然侮辱大眾，言者壞心腸地認為公眾『把口唔收』，會在當事人傷口灑鹽，但事情有兩面，真理會愈辯愈明，有識之士甚至鼓勵家長、學校用作教材。」（〈勇敢受害人〉，13/02/2008）

明白黃子華最後一次棟篤笑為何為陳冠希平反嗎？因為香港實在有太多查小欣。

有時候，他們像（黃子華在《跟住去邊度》所批評）一頭禽獸，好奇地評論他人瑣事，責難正常不過的情慾性愛；有時候又會像個正常人，大義凜然地質疑人「消費」乜乜，「消費」物物，帶頭斥責別人「在傷囗上灑鹽」。到被批評的時候，他們會理直氣壯：「搵食啫，犯法啊？我想架？」

黃子華在舞台上引黃霑《不文集》的金句：「為真小人爭取社會地位，不肯讓偽君子們霸佔了整個世界」——這一刻，更加鏗鏘有力。

唔想講野成個老屎忽咁
但睇完段片好似提醒咗原來自己曾經身處一個咁正嘅城市
不過好多野都唔同哂

引入果子狸 放生陳冠希

笑中有啲心 up.
面斥不雅真係好緊要，心知有咩應該做唔應該做 唔洗下下講出聲話人
可惜而家越黎越多時候係要出聲話，仲要話完俾人駁翻

除左廣告 今次突登播返舊作 跟住去邊度首歌之後諗返反思返都係好撚有意思
餘下既香港人 跟住到底去邊度好 應該去邊度

子華最後一次『棟篤笑』其實係同香港人上一堂課
以後冇人再好似咁樣話我地架啦
香港人自覺啲

淚條春咩 有半場聽到sad sad地有咩好笑
唔係個個聽talk show要又笑又拍手

好多人為笑而笑
狂笑嘅人真係明白佢句說話背後真正意思咩

我知一定俾人屌

不過都想問到底領養穿山甲係咩意思

google過都搵唔到

穿山甲 -> 沙士 -> 樓價再跌 -> 買樓機會再現

「明白黃子華最後一次棟篤笑為何為陳冠希平反嗎？因為香港實在有太多查小欣。」

係，但其實咁係拖低左以前香港人既水平

大家既立場太分明，非我族類就係仇人
佢係餐廳玩京腔普通話會比人鬧
鬧佢既係香港人，點會唔識佢唔知佢係玩
但我地憎普通話既情程度蒙閉左雙眼
放生陳冠希
其實都係係放生好多唔同既人
好多人都會返大陸搵人仔
同妓女賣淫一樣，都唔係easy money
養妻活兒，並唔係罪大惡極既事

覺得佢最後講陳冠希件事，其實係呼應返佢一開始所講，係我地令到佢做唔到落去
黃子年近年少講左政治議題
已經俾人懷疑佢係咪政治立場所以唔敢講
到底係咪我地對身邊既人太嚴苛
無左包容力
一個無左包容，只剩憎恨既香港
係唔可以令香港重新散發光芒
只會令香港好似子華咁，淡出

sorry for 1999

但係喺香港冇用架
子華都講咗
面斥不雅最大嘅弱點係
當你個對手完全唔怕不雅
你就玩完
EG : 馬雲

佢嗰2句可以話一嘢屌晒香港2大毒瘤，一大堆發夢買樓發達嘅人同埋將受害人當壞人嚟屌嘅撚人

包容到而家殖民入侵
仲叫人包容

好想喊，死八婆林鄭仲衰過前幾個

條死八婆搞死香港

你唔係會覺得會好過之前幾個嘛

好撚好彩冇買飛,老老實實想簡單唔用腦真係唔好睇黃子華,我身邊D FD當黃子華D show係睇笑片既心態入場,咪出事囉

sad but true.
仲要有人撐不雅既人…邏輯癲倒反而可以上位話翻人轉頭

咁係睇呢個社會邊一面係主流架姐
我睇就暫時仲係偽君子95%
你望吓啲賣飛page你就知
話就話杜絕黃牛, 然後加100蚊車馬費都肯

尋日佢強調"我地"
我地令到黃子華做唔到落去,我地封殺左陳冠希
咁呢個我地既力量 係咪應該用返係適當既地方
包容，唔係指接受人地既入侵
享受人地既強姦
只係接受我地既價值觀唔一樣
接納大家既差異
尋日所講既係，我地個社會果種接受程度低到連人地覺得套戲好睇都會俾人叫全家落地獄既呢種極端
係生活中，大家好似已經少左好多討論空間

佢睇得好通透 尤其佢話d年輕人成日話香港已死 黃金時代已過 佢就話返俾你聽佢嘅黃金年代係點過 其實無論咩顏色都唔重要 最緊要係年輕人搵返做香港人嘅感覺 由面斥不雅做起 因為佢覺得呢樣先係同大陸人最大分別

其實呢集佢講政治野已經比之前收斂好多
唔係深層思考都get唔到
但佢話90後係病得最大獲即係點
照個flow聽佢好似係講緊"最唔認係中國人同最有問題就係呢班啦"咁

今晚睇完真係好感觸…

終於可以入嚟睇

慶祝賣港賊個仔死左有咩問題

所以人地咪話而家香港人d道德觀好有問題囉

講得好好，香港其中一個撕裂就係人人都搶道德高地，然後恣意對人鞭撻。然而高地上的人真係咁聖潔，咁君子？

有點像魚旦論

人人爭道德高地，何不齊齊做小人？

That's the point
有人覺得無問題，然後屌你冷血，然後有人出來話高地，口德邨，然後，然後

就係每樣嘢都對立，一定要拗到底，恥笑一定要到底，批評一定要到底，無左"面斥不雅"的自律和自省

包容，和諧其實係黃子華的心聲，但佢唔可以用e 兩個字，因為已經畀港共用到比屎更臭

利申 : 我係小人，我有妻小，我都覺得蔡若蓮用教育搞我/我哋香港細路係有報應

冇話到唔到底
個個國家既網上世界都係咁
我而加又冇行出街大叫 熱烈地彈琴熱烈地唱 恭祝局長死左個仔 咁樣
如果冇左呢d發洩
積埋積埋爆得仲勁
包容係合理
但包容賣港賊,係幫兇
如果黃子華既意思係包括埋體諒賣港賊
我絕對唔會認同
但我理解就係唔好一竹篙打一船人

最好笑既係 面對真正壓迫者
個個粒水扮傻仔
大眾口頭上屌兩句 幸災樂禍下
即刻有人出黎抽秤你

面斥不雅真係高質 可以思考嘅嘢太多 面斥不雅根本就係好似日本人嘅自律精神咁 睇完好想喊

我果日佢話修哥同佢講叫佢趁後生做多啲野，所以佢話今次係今年最後一場喎

有冇人有實際可行嘅辦法令到香港變返段片個時期咁呢？

查小恩條老gap就唔使理啦

其實係香港都幾好笑，要講政治先至叫高質，敢言。講人性竟然係低俗，而子華都講過「邊個討論道德問題，邊個就係不道德」。

呢場咁似我睇個場既

不過冇錯呀，香港人覺得人只係可以探討政治先叫好，而佢地唔知人性先係最難探討嘅嘢，子華想講下‘人’，就會比人話唔講‘地’，我覺得佢講‘地’先至係迎合觀眾。

當然有人話廣告梗係只 sell 好嘢
但真係個風格好代表到香港最輝煌嘅最後時期
個氣場真係與別不同

而家？新加坡都超越香港了

黃子華串晒藍黃絲
同埋無話香港以前好
講香港以前日日斬人周街黑社會
政府出宣傳片別叫人夜晚出街唔好關燈

睇報紙佬話佢晚晚都多謝一個人 咁佢今晚係多謝左邊個 ？

唔係咩呀？

琴晚睇完

講盡哂香港人走精面世界仔 雙面人既特質

見到呢個子華post入面
都仲有人慶祝緊局長個仔死，覺得o係網上講就冇問題, 好正確
就知香港冇希望

都唔明問題個重點, 無論你網上講定出街大叫,
你有呢個諗法都已經同子華口中所講"意見不合, 要人全家落地獄"果班人冇乜分別
網上言論係可以影響杜會文化同氣氛
而更重要係你自己個人o既諗法都已經好有問題
當然你自己唔覺

呢個就係而家香港o既問題
要做到"面斥不雅" , 首先你要知道咩係錯,
但而家香港人好多已經唔知咩係錯
你政治立場同我唔一樣, 你死左個仔, 我就要慶祝, 香港鍵盤戰士覺得冇問題, 好合理
而家係立場已經掩蓋晒所有人性, 良知

面斥不雅

上面講好多 人應該是其是非其非

但就無考慮到

因為我哋被受壓迫到只可以用一D明明係錯的事去發洩 無探討過多中的移情作用

例如笑個高官個仔自殺 點解呀 因為係佢背地做好多衰嘢 就算直斥其非都無用 亦唔會有任何社會規則可以令呢班人受制裁 所以先移情落佢個仔度

喺一個受壓迫的受害者面前 上咗岸的人不停咁講

"喇 你記住自己身份呀 應該鬧翻佢轉頭呀 但又要保持理性分析對錯先好鬧呀"

"我會喺後面SUPPORT你駕 我撐你呀"

子華神個政治立場未就係好離地左膠囉 講完

梗係覺得最後佢講同性戀、妓女同陳冠希有係有意思同影射

大家點睇

我睇果場佢話今年係金盆啷口 冇話下年係 係咪即係放風唔係最後一場talk show?

段片 真係個show其中一個最精彩部分

以前會好自豪咁同人講“我係香港人”

充分利用

人在外國可以點睇
會唔會放上netflix或者其他地方

我覺得係佢想睇吓我哋俾唔俾機會佢反口覆舌
大家係咪真係明呢個show想表達啲乜嘢
如果大家仲係冇改變應該就係最後一個show

係 充分利用ed

相比起面斥不雅，我覺得佢講連登仔，差佬同黃藍絲嗰類更值得反思

我想問下係咪每場播獅子山下個首歌既時候都會跳線、走樣同歪音？

敢怒不敢言, 想做又無膽做, 只可以懷念昔日輝煌, 回首當中既深意, 正係香港在變籮, 反正每日都變

人到中年, 以前年少氣盛, 滿腔熱血, 都煙消血干, 酒不自醉人自省, 飲酒啦

打少陣飛機啦，佢講到咁保守，用字刻意避敏感字眼，都可以話小哂咁多派別老母

佢連港獨黃絲果批都有屌
不過我覺得屌得岩

香港人衰自大

係
每場都係
獅子山精神已走樣

其實岀面都有廢青巴打講過內耗係最容易瓦解凝聚力 用一兩個打手各自挑起矛盾就好快中計

好多蠢人以為 黃子華 叫大家唔好慶祝人地個仔死！

屌無撚腦就唔好去睇啦
佢下一句 講緊希特拉呀
話希特拉含家剷都真係要諗下

香港人點解會咁諗呀？
因為香港人覺得呢班仆街同希特拉一樣咁仆街
希特拉無直接害過香港人都俾值得俾人咒
而呢班仆街直接殘害緊我地，點會唔抵咒
黃子華只係客觀帶出呢個現象
無為呢個現象 定性對錯

人蠢就咪撚學人睇啦你班垃圾

唔知點解我又睇唔出其他巴打咁絕望
反而係難題在於香港難大和解
呢樣真係好難搞

咪撚係度腦補啦傻閪

仲要覺得自己好醒

你條戇鳩就真係腦補喇
人地帶出一個客觀事實出嚟
你地班戇鳩就以為人地踩乜踩物

佢開頭第一句係咩呀白痴仔？

係「原來依家連死人應唔應該慶祝都可以討論」

已經表達咗佢覺得無嘢需要爭拗啦傻閪

你條白痴仔聽唔明就捐返入你老母個閪度啦 仲係度亂咁interpret

你去驗腦啦傻仔

屌你 蠢撚到
咁之後咪用希特拉嚟解釋
點解可以討論囉戇鳩仔

有個蠢人 對號入座

弱智仔

佢係話有人拎希特拉同蔡若蓮做比較

但好明顯蔡若蓮未去到希特拉lv呀

你dse會考係咪個位數字架

又唔可以話佢回塘
只係比以前更明顯係一個宣洩既平台
可以當佢轉風格，不過都冇下次

「人哋屋企死人，你恭喜佢，你有冇人性呀？社會上群起辯論，竟然係有得辯論，因為宜家辯論嘅邏輯變咗係，希特拉死老母應否恭喜佢？」

好明顯佢係恥笑緊啲人用希特拉做例子，上面個白痴仔仲以為佢真係拎希特拉比較

佢講張國榮定譚詠倫個到明顯係踩譚
講張係好大聲正氣咁講 跟住定係譚詠倫完全係鄙視語氣 佢講奶阿爺既藝人好明顯係呢堆 走精面 邊到有著數就靠個邊 當年民主歌聲獻中華阿倫有去 而家一樣奶晒共

少啲ff啦 一開波先講緊唔好屌人搵人仔

但我覺得佢另一方面都叫香港人放低過去，展望將來。佢J八九十年代的同時都講左好多當時既on 9野 ...

你就冇睇下話 仲咁惡 佢講既係搵人仔 但唔好為左搵人仔無晒基本是非對錯 唔通講王晶個到係讚緊佢？ 明顯係講王晶呢d導演係面斥不雅啦 自己理解錯晒仲屌9人

譚詠倫個度佢根本無特別講過任何嘢

佢好似係想分返開奶共同搵人仔兩回事

咪係 屌 條友唔撚知子華d inside jokes仲係度以為自己好醒

佢哋frd底架白痴仔

柒夠未呀？潛啦

張相上年架

影張相就fd? 佢拍過王晶啲戲呀傻仔 個part又讚緊佢？

開show支持都唔frd 實係咁啦

去驗腦啦

我夠膽講 以子華份人 王晶黎睇同佢影相 佢都會照影 但唔化表子華認同緊呢個人既全部

睇個棟篤笑都可以拗到就要隻揪咁。。。
大家聽完感覺係點樣咪點樣囉
依家做maths一定會絕對答案咩